有無人發覺韓國既健身風氣好流行

而加睇ig好多韓國既men physical
而且身高都有返咁上下 平均都6尺以上
但多數隻腳都好撚幼

我諗呢三個已經算係韓國健身圈子最出名果幾個
而且你搵搵下仲有好多
好多都唔差 不過肉量唔夠歐美body building咁恐怖
點解韓國健身既程度好香港咁多
我同身邊朋友講做gym個個都係做幾次無咩成果就放棄

答單一問，健身新手自己一個做，經常做到無力又做唔晒一set ，事後肌肉無咩feel，有無解救？

唔夠力就玩輕啲啦

因為港女鐘意瘦仔多過肌肉男囉

拎一個自己覺得適合既重量
慢上慢落咁做
最緊要係食感覺 新手做得重無意思
慢慢加上去

相信大部份港女都係鍾意穿衣顯瘦脫衣有肉

人哋又服兵役又練跆拳...

不嬲都係架啦，人哋重視外表呀嘛

我見好多港女拖條仔係好瘦
對雞瘦到香雞腳咁

香港啲人要追夢打機呀嘛

多謝真心解答。

個個都做先唔正常

有興趣咪自己去做飽佢

純粹健康既
跑步/踩單車 好多帶氧都做到

健身都係外觀原因推動多過健康因素

樓主有心嘅就keep住做啦
等同溝女投資咋嘛，依d野要放長線架
何況每次做完都好有滿足感
有時間嘅又有益嘅
點解唔去做吓而走咗去玩呢
利申唔鍾意d人睇戲睇人相，得把口講羨慕但又唔去做（尢其是d香港男仔）

韓國佬差唔多個個都用藥咁款

香港人太忙,健身室又細又多sales煩鳩住,
加上好多人認為舉一舉就會變大隻呢種觀念

利申:返工返9點,朝早去完gym先返工

唔洗搭車 ？

想掩蓋鳩細既事實

巴打

利申：朝朝六點起身做gym

點解韓仔啲肌肉咁怪 好完美咁一舊一舊

有食藥

食藥or打針既肌肉樣好似唔係咁 佢地似收得好乾加影相效果

利申：做左6年gym

根本因為做gym商業價值大
先係咁推健身風氣 捧啲大隻佬上神枱
好似之前女人瘦身咁
要健康大把運動都得啦

會唔會係因為皮膚好 同鬼佬硬係有啲唔同

你估人地服兵役流架

你班港仔邊可能6點起身gym

利申：5點半起身。7點搭正入場gym

鬼佬好多都無收乾依幾條友似為左影相先收乾身